點解打機一定要屌黎屌去

明明打機為開心
點知大部分都係燥
係唔係都屌撚左先
online game個個鍵盤戰士
機鋪更是如此
贏又嗌輸又嗌

咁有啲人打機係為左發洩

現實唔敢屌

屌鳩台仔最過癮 屌哂佢地全家
成日屌到佢地話要提告我

因為屌都係競技

毒撚現實咩都輸
打機都輸嘅話
仲唔屌嚟屌去？